容公子sigma vs 屎軍算唔算近期香港最震憾嘅事

我本身茶記做侍應同班兄弟日講夜講
有個老友好能勁三大畢業做iBank佢同同事食lunch都係講呢啲
雖然我其實唔知係咩事, 但呢單野個應覺真偽好serious, 有上年五六月山雨欲來個feel
希望大家都繼續開post講多一啲, 今次真係好大單

樓主收左細B幾錢..

哦細b丫嘛
我知你講邊個

原來以為屎來母只係個奶共大陸仔
點知原來背景都唔細

點解樓豬唔悶

台灣真係寶島黎..
先出左一個SIGMA大師..
再出一個慕容公子
等我都叫媽咪比我去台灣讀書先

有睇cctoy都知而家台灣係all-round亞洲第一強國

除左史來母,其他背後勢力真係唔識
估唔到已經去到依個階段

香港甚至乎世界嚟緊幾年發展都喺呢單野到

仲勁過 one piece 頂上之戰

我本身都做茶記爛鳩廚房佬。今日馬都冇講開工傾到收工成班撚樣

我提一提聽日波仔搞鳩內會呀。527反國歌法呀。佢地個個好似岩岩外國住左幾十年回流番黎咁問我咩黎

好想睇到細b折墮